summer sonic 2019

有冇人去？
我去大阪last day

大阪3 pass

好想睇b’z

巴/絲打有冇咩策略

今年d lineup 好吸引 聽日主要睇RHCP

聽日好多隊都想睇但冇飛
等day 3 MFS b’z alexandros scandal fall out boy amazarashi the 1975

巴打們預幾點起身同埋使唔使預早時間排goods? 定係趁中間時間去買都ok

10點開場我諗我6點左右就起身出發

D 飛勁快賣哂the 1975 Scandal

朝早六點? 睇佢ig 好個似話會延遲

延遲應該係因為呢兩日打風？

係 因為琴日打風舞台準備慢左 你入到去？

我淨係去18號咋

係喎 咁最後一日影響唔大

btw 巴/絲自己去？ 我自己一個去

係啊我都係一個去
岩岩睇個timetable 寫頭兩隊cancel 左

Last day有冇興趣一齊去 冇都唔緊要
係啊今日冇咗T-shirt屋

可以啊 tg

去緊東京果個